［TG Group] 香港演唱會門票交易平台

香港演唱會門票交易平台

方便大家買到心儀既飛，小弟開左個TG group

Group rules : 只出買賣post, 唔可以吹水。
編輯

推

咪係到賣廣告

join唔到個grp

你叫乜名

原價讓票 2連位
32手續費
8速遞費
面交/inbox Wts 69398768

推你老母咩，收皮啦

謝 幫推

小心呢個Group呃人，賣假飛或放黃牛，個人資料小心外洩

俾你講完自己都驚埋

落訂買飛係on9仔

撞